
```
Мотив:
Rock — I am Rock
```
```
Мой рэп...
Это мой рэп...
На скорости качает мой рэп...
Врубай громче мой рэп...
-— на припев закатит —-

Что бы создать картину, я всегда добавлял в хип-хоп красок...
(Добавить) разнообразие, избегая острые углы, работал над плавностью фасок.
Вырубал чистоту граней, (создавал) Хип хоп для себя, не ради мани...
Зажигал толпу, раскручивая винилы и собой микрофон...
(- я работал)
Что бы мой рэп раскачал каждый регион...
---
Выбирая авто, "набираю" колличество лошадей...
Хочешь увидеть дрифт, взгляни на дисплей...
Хочешь услышать качевый рэп и ровный бит...
8 целиндров жгут резину, жгет покрышки мой ритм...
---
Глатай дым, на сцене я или на трассе...
- Передавай приветы шефу, Русту и касте...
А также, Кате, Маше, Ксюше и Насте...
Мой рэп на контрасте... Шалав и тачек...
- люблю особо натягивать злых собачек!
---
Озлобленные собачки из Батл рэпе меня не интересуют...
Дилду гоняют не в тему, в разговоре пасуют...
- Тащутся, на хвосте психуют...
Но лучше их не злить, а то залают...
- за штаны закусают!
-— Для девки если —-
-— Нам нужно модные штаны как Айзы, охительно носит класику----
Брысь, не порть мне брюки The row
Для тебя правидница из "Книги Руфь"
---
---
Давлю на педали, как влитые на педалях "карнаби".../вуу, вуу/
- На тусух широкие штаны...
По погоде без логотипа бомбер...
В чем угодно , лижбы не в рекламной (розовой Уни)форме...
- утиль
Мой рэп любит стиль!
---
Обожаю царя, "люблю любить" политиков...
Особенно смешны импульсивные депутаты паралитик...
Люблю слушать от Робок критику...
Отличникам по жизни дарю из перекрестка магнитики...
---
Конечно я курю и пью много кофе на ночь...
Салатики, вино, два бакала если в гостях чья то дочь...
А если ты не умеешь на первом свидании, (лучше) голову мне мороч...
- плохие мысли прочь...
Как действовал, так и действую... Точь-в-точь...
- тебя ждёт длинная ночь...! /Газулька, и уход/
---
---
По трассе катит моя тачка...
- Качает мой рэп...
Рекорды на камерах... - Это мой рэп...
Тачка без номеров... - Мой рэп...
Врубай громче мой рэп...
- Если на снимке мои респект!🖕

```


